有無人同我一樣咁食M記薯餅

細細個就開始好鍾意用早晨全餐入面嗰包果醬搽落嗰薯餅到食，覺得嗰種又甜又脆嘅口感好好味，直到依家都喺咁搽嚟食

個包果醬狗都唔屌

又鹹又甜

包醬我平日餵狗架wo